笑撚死 聽講黑警同文職狗都唔敢戴口罩 驚返工畀人排擠

但內心又要好驚

有無人係武漢返黎唔見左銀包

唔好狂咳

佢地個黑色狗罩唔知擋唔擋到呢

會唔會有d on9印個忠誠勇毅係個口罩到俾佢地帶

報失 - 狂咳
警署報到 - 狂咳+有痰
被捕 - 發燒+狂咳+有痰=我要去醫院

咳嗽師出動

狂咳
老細即刻叫你返屋企休息

班防暴狗日日都蒙臉喇

吹大左
班狗日日都蒙面

唔係醫療口罩唔會防到
唔好以為蒙住面就無事

擋唔到

Btw我地用開灰黑色色海綿果隻都擋唔到

入面邊個唔係絶對忠誠都係鬼

敢蒙面 不過唔敢戴口罩囉

你肯定狗罩防飛沫？

唔戴口罩未帶狗罩囉，實唔會歧視自己友

佢地圍內講帶口罩係懦夫

好多口水 , 返到狗局又周圍擺

唔得

唔好 左手搭右手交換銀包去報失
更加唔好 24小時 瘋狂撳飛仔

記得唔好戴呀

咪柒, d 狗出黎個個都蒙面,驚閪

大陸有邊個唔係懦夫

自膠